我係咪會死？

戴住瞓因爲要靠佢震醒我
已經係第二次 上次以為唔準 而家有啲驚
我可以點做？

睇下醫生好wo 你喺到問到未必有人幫到你